老老實實國際特赦組織嘅作用係邊？

我由細到大都唔明
佢話自己目的係防止侵害人權
但佢得把口
就好似敘利亞單野
佢爆完之後敘利亞當局人一樣照殺
佢鬧完美國佬關塔那摩佢唔會關閉
咁既然佢都唔會比到壓力人
呢個ngo作用係邊

呃錢用
籌款籌款

其實ngo最廢應該係佢

你咁講所有國際組織都係廢㗎啦

咁唔係喎
無國界紅十字果D真係令到當地人受到幫助架喎
小母牛真係會幫貧窮村莊發展
綠色和平甚至會塞人工廠
但國際特赦唔會去關塔那摩監獄掛

你當佢係一個教育組織會好啲
同減少食物中鹽和糖委員會果啲差不多
得閒寫篇report 去學校講吓talk 搞吓活動
教育吓大眾關於人權既野咁囉

呃唔到啦
窮到仆街

訪問受害者
製造政治壓力、製造輿論
令美國出兵時社會較少反對

有啲事，無人去發聲既話，你會留意到你會去關注你會去理？

突破盲點了

無錯